羅志祥喬妝去西門町訪問聽人點屌佢

真係好厚面皮睇到好尷

假撚到

掃街有咁新既衫？

好撚尷
佢太刻意想人快啲認到佢
知你係隔離都唔會講得太狠啦

佢同孫德榮真係好夾

仲要勁多人留言話支持佢 好假

小鬼同達哥都走咗
要珍惜小豬
童年回憶

呢個唔係
原唔原諒嘅問題
而係佢無邀請我去party

屌你老母

珍你老母

睇黎復出幕前不遠了 之前比人解約好似要賠好多錢

根本就係pr show

同之前香港某藍媒街頭訪問一撚樣
當人傻架咩

諗起Bomba

抄Jimmy Kimmel 同 50 cents
50cents 里埋 一比人鬧就走出黎

諗起TV三賤客

好假，揸咪果個仲不斷幫佢，話媒體誤導

幾時 陳茂波 喬妝去旺角訪問聽人點屌佢

條片佢自己剪
真心屌鳩佢嗰啲佢可以唔剪入條片到嘅姐